白禮頓頂住倒數區

0-1！！

0-2！！

85分鐘

頂